有感而發

其實蝗民一向仆街, 成班無文化
公共地方大聲講野,插隊, 隨地吐痰
去廁所污遭邋遢
羊群心理,無獨立思考
咩都掙左先, 自私自利
唔好話我一竹竿打一船人
14億人口, 有1%係咁都唔掂
全世界商家佬個個剩係識賺RMB
蝗民d惡行就市民員工受晒
但唔好唔記得蝗民幾十年來都無進化過
全世界都憎蝗, 唔係無原因
佢地只係多左錢
依家疫症爆發盡顯人性醜惡
周圍傳播病毒
攬炒, 搶醫療, 搶福利
點解佢地咁仆街政府同商家佬都唔覺醒呢
你話我只係賺錢, 其他野咩都唔理
但依家好明顯播毒播到全世界
到時你點去旅行社點去嘆世界
我唔知黎緊呢1年世界會變成點
但我好希望到呢一刻都覺討好蝗國, 賺RMB緊要既人
反思一下,蝗國既錢, 值唔值得你再賺
9up完

29號有三罷啊！ 你地準備好未？

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

我係覺得十幾年來
蝗國帶來既破壞比得益既多